(認真) 終於知道大陸人點解咁健康

Your Chair Is Killing You...Time To Start Squatting.

Sitting Is Killing You Slowly

You'll probably be surprised at how much evidence there is out there that sitting is terrible for our bodies, and not just for our lower backs. Studies have shown over and over that sitting long periods of the day (as we almost all do) has disastrous effects our cellular and metabolic health.

Our Bodies Were Not Designed To Sit

The Solution: Squatting

In most traditional cultures around the world, lower back pain is almost non-existent, despite the fact that people living in these societies perform a lot more physical labor.

The reason for this is pretty clear-cut. Most people in traditional societies rarely, if ever, sit in chairs for long periods of time. If they need to rest, they squat. Put simply, it's what our bodies are designed to do.

When we squat, our lumbar spine extends, stretching the muscles in our low-back. There is little-to-no compression in the spine and stabilization is distributed between the muscles of the legs, hips and core. It's a perfect posture.

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

其實佢講得啱。 除左因為大陸人蹲個時通常都做埋D衰衰格格野， 蹲本身對身體係幾好架。

蹲廁好似健康d嫁

一早知 但屌你老母呢個姿勢點柯屎 成褲成鞋都係？

試下早晚蹲，每次三至五分鐘

巴打
你如果想推嘅話唔好淨係用表情 / push / 推

要打多少少野，例如 同我大大力推
之類
先可以令個app唔會出不推文回覆

原來係咁

sor呀巴打
我理解錯
sorry
唔洗理我段野

我眼殘理解錯
唔洗理我一開始段野

Okay

咁點解唔正正經經做運動
賴張櫈把撚

你試下蹲3分鐘就知，試下盡量伸展
backbone好舒服

pish pish

我上背痛左好耐會唔會都關事
睇左好耐醫生都冇咩用

我經常坐同做唔到亞洲蹲

大大力推

One more push

最後
一推